Myslím si , že reklama působí nějakého dobrého pro náse i já jsem četl a dival jsem se na ni , abych dostal nějaké dobré ( užitelné ) informaci .
Ale teď existujou hodně firem a firmy se chtějí poznát , a proto hodně reklam vyšli v televizi i v novinách .
Takže si májí vybrat dobrého na mě .
Obchody prodají moje fotografii na nějaký výrobek nebo ne nějakou kampaň .
Já jsem četl článek , který pouzivají jeho fotografii kromě žádostu .
Jestli taky mám jako podovnou situaci , jak to udělám a řesím .
Podlé mého názoru , to nejde nikdy .
Protože jsem se fotografoval a to je soukromé .
Nefotografoval jsem , aby použival komercialý jako na výrobek .
Takže , kdyby chtěl použivat a prodat , nejdřiv kontaktuje ke mne , a potom diskujeme o tom , že dovolnit nebo ne .
Takže , nesouhlasím s tím , že byl by ochotní dát nebo prodat moje fotografii na vyrobek nebo na kampaň .
